(超中肯）24歲以下最有潛質新星top 3

1. 義和碑
2. 馬天尼利
3. 麥巴比

連加特

不服來辯

原來2&b 23碎咋個樣似3x

牙叔

垃圾唔好提

Maitland-niles

佢排第4